有冇人喉嚨痛食史納沙?

食狗咁撚殘忍？樓主？

報警撚召喚

去韓國一定食狗肉!

不安

真傻定 假膠

睇錯左麥提莎

我用史偉莎

你個嘴係公廁

笑左

誰聽說過佢愛食唐狗 吔過破戒變成柒頭
成日出post粒膠佢常擁有 一刻發難望賜酒
而我卻確信老衲戇鳩 看到了佢變成柒頭
無從解釋 碌鳩似咸酸菜 鳩噏過後仍長存不朽

我都係